比着你地會想返邊份？

返緊兩份兼職

一份無名零售業 要早一個星期報更
有時唔想返可以直接唔報更都ok
平時好hea可以成日吹水
同啲同事幾熟 又會一齊hea
不過有貨嚟就比較勞力
低到38蚊時薪 一至兩個月加一蚊

另一份係返狗會跑馬日電話投注
返星期三 六/日
識唔到人 極悶 口乾 得閒比啲hihi阿叔屌兩句
精神虐待
58蚊時薪

到底繼續返兩份定點樣好
想儲定錢
利串垃圾hd仔

搵過第份

兩份都唔返？
有冇啲咩好工推薦下

我都想返9會

零售業啦
返工求開心

開頭都諗住係純電話就58好爽
但係做落先覺又悶又喉嚨痛
佢個系統係對方一收線就直接下一個call
唔會比你停

呢個啱啊
但真係做成日10個鐘先得380
不過真係開心嘅

點先請？

pt都係賺下零用錢啫 38蚊夠用嘅又開心咪返

搵過第份零售 都有50/hr啦

同期返兩份

我係上佢個網填表
佢會打比你去面試 問下你點解想做
同埋比句野你叫你讀 弱智都識讀
in就會再打比你話有5日training
training講下啲彩池知識
比啲錄音你叫你打返出嚟
唔簡單不過都唔會太難
pass到就會出返嗰五日人工比你
fail咗就咩都冇

邊到有50

普通話講得唔係太好，會唔會請？？

38蚊開心都冇用啦

咪撚做狗會
衰撚過坐監

有兩種 一個係廣東話 一個係英文
我係廣東話 唔使普通話

最近學識咗每個時段走最後10分鐘走廁所
返到嚟聽5分鐘就到下個時段 冇咩人打嚟

真心建議
如果可以
我極力建議你搵份 office 嘅 pt
成條路都會唔同 D

咩年代呀38蚊

pt講到咁大影響力

問你點解想做...
照答想返pt？？

唔係大影響力

我讀大學 3 年都係返 pt 文員仔
fresh grad 出黎搵工真係覺得有 d 分別 (又可能係對比同屆同學…)

我諗主要係因為你熟習咗 office 個氣氛會識得同人相處多少少

不過算啦當我鳩 up 啦

好等錢使咪馬會囉

我話薪金同待遇都幾好 有朋友介紹我做
入到去先知坐監咁款